有幾多人用緊iphone 6,6s,7,8 ??

主力： iPhone 7 red 128
返國內：iphone 8 black 256

返你老母

用紧华为

sorry

8就咪拎出黎講啦
先1年多d

咁又係

6s

7同8邊個好用D？

用緊7plus

7好用d

6plus

國內即係邊個國？

6s表示好撚想換
電量又低左 mon又壞壞地
與其去整不如換部xr

點解舊機反而係主力

7，我諗有排都唔駛換

太太用6，我就6s
希望今年新iPhone價錢同功能成正比，唔係就繼續頂住先

se

有咩問題？

用慣左，唔想轉sim 卡過資料

iPhone 6S

返左去唔好落返黎啦

部7仔d 電都係去得好快

7plus

用緊7 電開始有問題 睇黎今年應該會換新

用緊6，當年一出即買，算頭批搶到，仲有5舊水位，未壞，可能仲要用多幾年

仲用緊5s成日比人問呢部咩嚟

佢一日唔出返指紋 都唔L 再買apple

利申： 8 plus

7 plus

WHY????

用慣左掛

6仔 用咗3年幾 50%電突然跌到 20, 有次重要係 2%. 開唔到機.
之後自己換電 , 升 IOS 12.1
順咗好多. 唔打大型GAME 都好夠用.
不過換電後用咗一個月 , 換咗機, 果期太多新機出忍唔住 轉咗 AN 機.

7 space black 128

7 product red 128

過左保養去apple 換電要幾錢？

樓主駁屌

6s 死都唔轉7
耳機on99

7 用左2年幾
換埋電又可以用多年

8用緊半年

SE仲好夠用
電話唔打機用咁貴都冇撚分別

6仔，就黎4年，係電倒水，其他好滿意
PS 唔打機

老婆用7plus粉128gb，唔想換

佢一日唔改個死人劉海都唔L再買
利申都係8p

6p
成日打機閃退搞到我輸

7
用咗兩年之後因為iphone7個沒有服務問題換咗部新機
本身用殘咗，依家用多兩三年唔洗換

有冇人需要買iphonexs/max，可以搵我簽卡買，我有新credit 卡優惠，可以照價回贈閣下500，互惠互利。

不限於applestore，豐澤，百老匯，etc

6Plus用家

呢家已經從前線退役

呢個我答你啦
因為綁晒銀行apps
可免則免都唔想轉黎轉去

紅色8仔 好靚

最愛6s plus

你班窮撚idog真係好意思講...如果x唔係同xs一樣樣我都一早換左部裝飾機

idog真係好撚可憐

6

6仔用家
準備轉小米9
太抵, 高RAM
3千蚊
ui唔差

支那狗返支那應該用華為

SE撚亂入

舊電就嚟瓜柴，又要換電

Iphone 7 一出用到而家
另外有部ipad pro 2018 12”

7仔 比左二百定三百蘋果換電

iPhone 7 先好用

買唔到

8 加xs
覺得8好用d
唔知點解覺得xs 係lag lag 地

我都覺得8好用d

6 plus, 之前Apple 便價換電嘅時候換咗
而家個電幾襟用

未換之前，個電60幾%倒水咁
同尿袋相依為命
而家諗住用多幾年

早幾個月6s 換6s plus, 新電 打算用多三年

二手？